美國更新對中國及香港的旅遊警示

至於香港，旅遊建議則由原本第二級的「提高警覺」，上調至第三級「重新考慮是否前往」，指香港的交通和商業活動已大致恢復正常，但提醒美國公民，香港在七月一日實施港區國安法，參與示威或其他活動可能會被當局視為觸犯分裂、顛覆和恐怖活動，或勾結外國勢力等刑事罪行，強烈呼籲美國公民注意周邊情況，避免到有示威的地區。

全文:

旅遊氣泡（爆破）

旅遊業零售業班垃圾老闆繼續奶啦

老闆：有大佬客 驚西咩

快d出健康碼開放自由含

蠻荒地區真係唔去好過去啦

禁止所有支那入境美國啦

係美國頂唔撚順班仆街支那豬

我就係要呢啲

將香港既警示級別調整到同支那一樣, 符合一個中国原則, 支那又贏

重新考慮是否前往

不敗之戰狼 刁仔之野望

準備撤僑
不撤不散